見到平時一眾反神父既手足放低仇恨 真係好感動

動物台眾手足跟隨神父既步伐投入戰力
神父又立一大戰功

負皮既你心中還是愛神父

收聲啦=.=

越反越強大

key返我地奉9 D icon ok?